死既從來只有青年新政，本土派其他黨有撚影響咩

熱狗咪撚扮到自己受害者咁啦，成單野你自己倒自己米炸

青政死左佢地小左個目標
無寄託會好悶架嘛